原來海洋公園人工支出佔收入45%

根本養左好多垃圾高層

高層: 無錢出糧養我啦！快啲比錢我地！

屌你老母唔好去搶？

入場睇高層扑野

一早講左啦

高層：要供樓

唔出糧俾我哋供樓 樓市會冧

三萬月薪以上減九作成

咁大個公園反而人工最貴

一換盛智文即刻由賺變蝕都已經唔駛講啦

呢年咁唔掂有冇聽佢裁員減薪？冇呀麻

係有班5毛仲討論海記值唔值得留

有咩公司唔係人工佔4成以上?

支那人破壞香港先有bonus 分

同NGO一撚樣

即係直接派20幾億俾啲人

緊係啦，請咁多人扮動物

做過op,都知d高層垃撚圾離地，肥上瘦下係基本

咁就要Cut晒前線人手
咁就人工支出佔收入 44％

lm

留名睇高層扑野，最多我餵竹葉

叫最大個班扮足熊貓24Ⅹ365日，食柯訓係熊貓館，兼扮埋海豚企鵝，我批你0.5億

仆街高層

要救？可以
高層零月薪 其他員工6成人工

有咩公司唔係？